當你見到天上的星星 可會想起我？⭐️

🤔

點解見到星星會諗起你 你係星星頭？

見到猩猩就會